有無絲打想訂造鑽石首飾

我同朋友一齊做間樓上鋪
專賣GIA, 亦會接訂造首飾生意
大牌子首飾件件幾萬蚊上落
其實名貴首飾唔一定要好貴
如果你有圖款想造
歡迎問價

拋磚先
巴打諗緊生日/周年/聖誕禮物都可以留意下

大有大整，細有細整